唔飲茶/咖啡既巴打, 平時你地精唔精神??

有冇巴打唔飲?

返返下工好眼訓 去廁所半個鐘 打完丁就精神晒

精神得一陣就會眼訓返啦打J

覺得飲完都無精神

有技巧地打丁係會好精神的

點解個post咁多貓

我都係飲完會累

冇飲開 3點左右會有D眼訓 過一陣就冇事

做過咖啡 果陣日日飲
而家無飲幾個月 感覺真係無果陣咁精神

一日唔飲咖啡會死
行屍走肉咁樣

朝早飲一杯奶茶，返到office恰眼訓
食完晏飲返杯珍珠奶茶，返到office繼續恰

好精神
本身唔飲得咖啡
做多D運動
早D訓

點解唔飲得

皮膚問題
唔飲得有咖啡因既野

飲完會點?

朝早10點 中午3點 各一杯提神
咖啡香真係好正

飲開果汁

痕 會R佢
總之少飲為妙
最好就唔飲